攻中聯辦單野唔知班台仔會點講呢？？

我期待佢地贊香港人

why，台仔讚你你會有民主？

開心下都好

打少啲飛機，做多啲實事